1855 有幾架鐵馬疑似向西環方向前進

721

啱啱係中環站出面都有隊狗呀